區議員唔駛根據《基本法》宣誓架

我見有人話「等區議員宣左誓先去Poly救學生，費事畀人DQ」，但我想講區議員並非《基本法》104條所指既官員，係毋須宣誓。

《基本法》第一百零四條
香港特別行政區行政長官、主要官員、行政會議成員、立法會議員、各級法院法官和其他司法人員在就職時必須依法宣誓擁護中華人民共和國香港特別行政區基本法，效忠中華人民共和國香港特別行政區。

真係有人勸「區議員宣誓唔好玩野」

大家好似唔記得之前DQ立法會單野

起碼拎左議席先玩野

區議會當選就拎左議席，冇任何先決條件
同立法會唔同

共產黨會鳩dq

好似上次咁人大修改全國性法律就可以任佢dq

要玩野都要安全咁玩

就算dq 補選都多數係民主派贏返

蕭生建議幾百個當選區議員一齊向林鄭施壓，解除理大封鎖
【蕭生】勿忘受傷及被捕手足，以區議會大勝為基礎繼續抗爭

又係本末倒置為左個位自閹，香港人仲有冇得救？

玩嘢for乜？你都on9
鬼？想比人dq？
玩完嘢對家會回應五大訴求？

去poly救人係「玩嘢」？

宣誓型果一陣有咩用啊
選果陣係黃定藍已經知
做實事好過啦

立法會議員入去都無用，未當選區議員有用？

你有冇睇清楚內容？

許智峯

穩穩陣陣。入左去先玩野啦

我地d 票好辛苦架

當選區議員毋需進行宣誓擁護基本法及效忠國家和特區

到底有冇人係有睇內容？

咁你講出黎係想點？
宣誓咪宣誓

你真係好鬼先支持人投白票叫人喺白票寫字
依家泛民贏咗又叫人未當選就衝理大

DQ主任話要就係要
拉

垃圾01網軍食屎啦

第一，我係叫你唔好花心機屌白票，白票冇你想象中咁多，就算要白票都要寫d字（唔好畀人利用造假），事實亦真係唔多白票，你唔好斷章取義。

第二，去接學生就叫「衝理大」？咁上星期d立會議員入理大又係咪叫「衝理大」？

我係話唔駛宣誓，當選就已經係議員，所以唔存在乜野「入左先玩野」呢d白痴講法

咪就係！
呢D血票，唔好咁兒戲囉